爱与孤独

在人的两性关系中，袒露的不止是自己的肉体，更是自己的灵魂灵魂的美丽与丑陋，丰富或空虚有些人，说爱你，说的那样简单和轻松，让人不禁怀疑 你的爱是否坚定持久，不禁生出一阵讥笑，生出一阵心酸，一丝怀念，张扬而浮夸的爱总是人觉得不真实赤裸裸的证明，赤裸裸的炫耀，那不是 爱那些在微博上晒“幸福”我也没感觉到别人有多幸福，好像这些人的幸福是要使别人来羡慕来祝福，幸福感会升降一样，多可怜的人，爱，我总觉得是复杂的，又是简单的，正是因为简单又复杂，才认为当要说出来时是需要勇气的，而不是那么轻松！世间的爱就是这样.当我沉迷在世界上的欲望和爱的时候，就是这样心酸，爱一个人爱到难过，爱到自卑，爱到舍己，爱到惧怕，最后因恐惧而放手。这样的爱，怎么会长久？不会！圣经说，在爱里没有惧怕，没有伤害…”我想，我内心有从主而来的来爱，那应该会很轻松和简单，因为我们的内心不止有彼此，还有相同的勇气和所仰望的神，正因为有了相同的神，爱，才会轻松和简单，我想是这样的，我很期待见着上帝预备给我的那一位，但是我不着急，现在，好好装备自己，时机一到，上帝自然会把我带到生命的伴侣面前，然后，开始新的旅程！